［元朗北出呢投票］投票率極低 鄺神形勢大逆轉 需要告急

曾在超級區議會憑49萬票膺「票王」的「鄺神」鄺俊宇，在今日區議會選舉選情卻出現大逆轉，晚上留守其出選的元朗北朗選區拉票，但至今情況非常不樂觀，無奈下要大打「告急牌」。鄺俊宇晚上接受《蘋果》訪問時直言「選戰陷入苦況」，全因北朗區投票率低，據他所知，北朗區有10,395名選民，惟截至下午6時半，累積投票率只有約54.53%，仍比全港60.36%低。

「我哋面對一個強大嘅配票機器，如果投票率低對我哋選情非常不利！」現年36歲的鄺俊宇，於2007年首次參選區選，就成功當選，當時只有24歲。其後在北朗區連任3屆區議員，惟今年競逐連任卻出奇地嚴峻。他形容低投票率絕對是一個警號，建制派下午派出重量級人物如梁志祥等強攻，而低投票率令全元朗區民主派候選人選情緊張，他呼籲各位選民盡快出來投票，「千祈唔好睇小自己一票，多你一票真係多好多！」

推

食飽好上路 出發去投票

元朗區真係

元朗巴絲幫手落街拉票

鄺神都要告急啦投票啦

我係元朗區
但唔係佢個選區
盡咗力

鄺仔都要告急

鄺神 要神下去